頭先坐地鐵忍唔住屌鳩個廢老

條友著恤衫西褲，中氣十足，成頭白髮既廢老一個
架車埋站，佢要落車
屌佢老味唔出聲不停撞開d人
撞到我我就頂撚實佢

再串鳩佢：幾呀歲人唔識講唔該，連借借都唔識呀？
之後佢問我：咁你想點
我：咩想點？比你撞完洗唔洗同你道歉？
佢：撞你咁點？
我：無乜點架，幾呀歲人禮貌都唔識，唔通要我呢個後生幫你老母教仔呀？
佢：講咩老母呀⋯⋯（愈講愈細聲，擰轉頭落車）

上電梯仲要回頭啤鳩我
影撚衰晒

屌柒啲廢老就岩！

唔好話廢老
基本上近5-8年都無聽過人講唔該同借借

唔出聲既撚樣我一定頂撚柒佢
少少都唔撚讓

做得好

頂撚住人落車仲好意思屌鳩人
惡就是皇道

咁又誇張左

巴打小心D
D廢老好記仇

樓主會唔會係企定門口開門都唔讓路

你都on9既，我有後眼架？我撚知你要落車呀？個個站望下周圍有無人要落再讓呀？你係咪咁做？

我企左係車廂中間位
莫講我唔會阻人，我自己都唔鍾意比人係咁撞
所以一定唔會企門口位

香港廢老係要俾人屌下先安樂

無錯 我會 如果我企近門口 我會落左車比人落先 之後先上返車

得啦，收皮啦
我企車廂中間，唔係你既門口呀門口狗

廢老真係唔屌唔得

對唔住囉

唔理你企邊撚度 總言之你而家就係阻撚到人啊
你唔阻撚到人人地點會撞鳩你姐
以為企係入面就可以置身事外 咩都唔關你事啊?
你唔識故下人地感受既?

有啲仲閪，迎頭大家對面行緊黎，正頭雙方都會有意識側一側身過，有啲閪人直衝，我都即刻同佢鬥撞

真 男女老幼唔係直接撞就係迫出去
有啲好好笑
會拍你膀頭再指住門口要走 手語

我都見唔少
每次我都會則少少身，對面無反應我一定轉返正個人撞鳩佢

一街廢老都係你便宜老豆老母？

手語都算撚數
有街等巴士 有D人明知你囉住電話 格硬貼住你跑過
撞到你部電話落地 有D頭都不回, 有D回一回頭SORRY即走

依D人應該死老豆

呢個我又唔認同
好多人伸隻手出黎玩電話block左條路
呢d情況我行到埋去講聲唔該
唔縮就一鳩撞埋去
試過撞到條友部iphone飛落地

我又真係企車廂中間都會望下有無人落車嘅
人多嗰陣大家讓下啫，
除非企到去兩節車廂中間嗰啲位啦，
不過好多廢中廢老唔識講唔該又搵個袋fing落人度好似示意你要讓咁又真嘅，爭嗰兩秒除咗趕住去死仲可以做乜？

迫出去攝出去咪得，但而家條廢老係撞出去
我只會撞企門口塞住唔郁或者人地未落就衝上車班撚樣

有d撚屌成日驚死落唔撚到車，未到站就夾硬迫埋去門口，已經多人，邊有位讓俾你，仲要架車又郁大家都企唔穩
有時我自己都要落，佢未到站就想攝你前面落先

其實係個態度問題
你會feel到條友係特登無禮貌定係點

每個人都有佢既空間
隻手又唔係伸到好遠, 咁你都要撞過黎好明顯係你唔岩啦

最L憎D人明知車廂又逼
未埋站就逼去門口
驚死人唔比佢落車咁

眼見比較肉酸既都係五十歲以上既多

頭先條友就係你講既情況
架車稍為減速就開始迫

真係要睇情況，如果係地鐵人多都咁，或者巴士站有兩條線，你唔上，人地上，局住要行出去
呢d抵唔抵撞先？

我好同意你講每個人有佢既空間，大前題係周圍都好多空間既時候！！如果周圍都迫或者條路窄，呢d人仲要講空間論就變左自私

咁鳩弱智都講得出，好波

直接block鳩左佢算
廢事嘈

MTR我會收起電話比你過, 因為真係無位
係街邊, 巴士站 我又企定定, 成條隊係到
我又唔信有巴士站會放係路中心, 9成9都係放路邊
而且我面向馬路, 你要追車點解唔係後面行人路追? 條路就大D, 你死都要跑馬路黎追?
馬路又有車 條路又少位

如果你話1個站, 2條隊, 你就岩, 因為真係其他位行

係，所以我唔知你講邊隻站
如果係兩條欄杆夾住果隻真係無位行
開放式既果隻就你岩

所以我地有思想有智慧去判斷係咪對方特登做仆街

強姦犯:女人著得性感，強姦是必須的

無位過就撞鳩人
無錢又唔見佢搶

好波

如果架車真係逼的話 我唔會郁同比佢過
因為冇位比佢過 同要佢知道
如果車廂比較闊都會比佢既 因為真係阻住左人

有次地鐵好撚逼，有個阿嬸落車唔出聲淨係拎隻手去大力扒同撥開啲人，不過咁啱俾佢推開嗰幾件係啲蝗國大媽，佢哋又真係唔介意嗰吓好嘢
如果佢咁撥我應該真係打交

我都會 特別係多人既時候
就算我企中間都會跟住前面既人行出去 再入番黎
因為企我後面都會有人要出
多人好難讓位比人行 唯人自己行埋出去

地鐵啲人好鐘意塞係個門口，明知到站啲人要落車都唔行開係要塞主個門口

廢老真係垃撚圾
果日塔扶手電梯，本身我都想行就去左邊
點知前面啲阿婆企晒係度唯有跟住企
後面個仆街阿叔就係咁撞鳩我
即刻大聲屌佢老母問佢推乜鳩
佢話我阻撚住佢
即刻叫佢碌大對閪眼睇下前面
跟住前面3個廢阿婆即刻半個身貼住右邊（右邊有人）

屌你廢老真係好撚垃圾

樓主呢啲人我一定撞撚到佢仆街，塞撚住條路，我就係唔撚使開聲同你講嘢

「唔通要我呢個後生幫你老母教仔呀？」

小弟鬧人轉數唔夠快，袋定sample sentence，多謝樓主

點屌都得 但點解要講人老母

Ching ho ball

期待地下鐵碰著他
利申：181，胸43‘

好驚老豆會畀人屌

如果你係女仔 更加會姐d機會去抽d學生妹水
d廢老無聊無野做就咸濕啲妹妹

樓主應該有啲身形
我試個俾個C9撞開
屌

咁你慢慢考順佢吔啦

係呀，有少少本錢玩下
利申：南亞都照頂

睇我個名，有緣實見到你條撚樣

你5-8年無出過街？

係咪覺得自己好好笑?

好型

有冇人想組隊朝早撞鳩廢老

仲有D架車未到站就死逼去開門個邊
我大聲同佢講，我都落車既唔好逼唔該
屌佢老母仲要推9趕住投胎咁

以前都會側身讓
近幾年俾人撞得多
宜家正值最好撞嘅年紀
唔撞9你等到我60歲先撞咩

唔型，只係見到類似樓主嘅柒頭我會勇武過你地

咁型呀？咁我咪要改返個名叫Giant Silva
健身係我次興趣，主要都係為左玩mma而練
健美？身型靚就會有技術好揪？

冇話要搞笑，係你條毒撚冇出街

唔使打咁多字打晒表情應我喎
睇你都係毒撚一個

兩條大隻佬格棍

次次落車都有同人講唔該借借，已經唔係細聲但係冇人理我 再唔係就覺得落車係原罪咁睥鳩我

加埋標點都無50字都叫多？
小學生寫週記都要200字啦
你讀到k幾？

完全唔撚知個班人咩心態 自私到仆街
明知多人就咪撚剩係識望住部電話啦
要讓路個下又唔撚識讓
要落車個下又唔記得落車 成日臨關門個下先撞撞撞
望部電話望到中撚曬毒咁完全唔留意周圍環境

我就唔怕講我有傷人案底，就係係街打到條友入廠打返黎 唔係型，不過遇到d自私野蠻仆街我一定係勇武過你地

企係度等車比人咁撞真係可憐,
但我好撚憎而家D廢中廢佬沉迷手機到一個點..
行路, 過馬路都拎撚住電話係度篤...
好希望香港可以立法揸車撞死D篤住手機亂過馬路既人無罪

你係咪認同人唔洗講唔該借借?

弱智狗
死埋一二邊咪撚衝出黎柒

屌，下次講清楚自己喺車廂入面畀人撞啦
我以為你喺月台阻住人落車畀人撞
所以負皮咗你

利申：落車會撞鳩啲唔識“先落後上”嘅柒頭

Topic咪講撚左坐地鐵屌
你係月台坐地鐵定係車廂坐地鐵

屌得好 啲廢老唔屌唔鬆化

屌撚柒尻佢啦
之前先係巴士屌柒條死廢中

#6都有巴打誤會咗你啦
講得唔清楚咪認囉屌，仲喺度捉字蝨死撐

唔通我又捉返你“坐喺度點畀人撞”？

D廢老阿叔會批肘打人，之前先試過，即埸屌鳩佢

成個post得你兩個唔明，其他都明
你叫我檢討？
好啦，繼健美撚之後就唔應你呢d轉移話題既人
唔知咩居心

真男人使撚講咁多，地鐵見啦毒撚

我都試過，不過佢入車廂
之後比我捉上面條柱批返佢後腦一野

唔好估我諗乜
要駁就駁我講過嘅嘢

唔講唔講，你都講左好多啦
毒撚

地鐵見啦，冇興趣喺連登駁你

你咪就係話唔洗開聲就撞鳩阻住你既人囉
阻住你就講都唔講要比你撞開丫嘛
全部人都要意識到大爺你要行
網上技安

咁你收皮啦
應撚左咁多仲要話無興趣駁
走住屌好肉酸呀健美撚

得閒罵戰就上youtube睇下d身型好既人點樣比人tko啦，四肢發達頭腦簡單
舉鐵送格鬥技術？

屌鳩D阿叔就岩啦，佢份工養老婆仔女，唔敢同你搞事

其實D廢老講句 '唔該, 唔好意思', 真係咁難咩

屌人就中氣十足
講句唔該都唔撚識

1. 雖然我落車會講唔該借借，但係只限對住車廂入面嘅人，不適用於喺月台上頂實車門中間嘅人

2. 我唔係廢中廢老，最多係廢青，不過都唔會做柱男、門神同識先落後上，所以別無用心

3. 我最驚係其他上開連登嘅小學雞唔清唔楚，以為頂實人好啱，所以以後就企車門位(同時講緊月台上同車廂入面)，所以先屌你講得唔清楚

btw多口問句巴打，你現實中係咪啲成日少少事就屌鳩人嘅人嚟？你同樓上個健美撚可以做結拜兄弟喎

網上罵戰我真係唔夠你嚟呀，玩開現實格鬥

係咪少少事都屌鳩人係睇對方咩態度
一開口就屌鳩我講得唔清楚，原來咁多人入面得佢唔明而又態度咁鳩既人，仲要拉另一個巴打落水陪佢一齊唔明，我仲要好好態度對住呢d廢鳩既話我應該改名叫耶蘇

幾時隻揪 想去睇

係，我就係撞鳩樓主呢種毒撚，成日激到啲毒撚要即刻上連登開post屌我

睇撚住你個reply時間係’剛剛‘就有like
洗唔洗咁悲哀要搞呢d野
又話走又唔走，比少少堅持啦
健美先生

君子真男人之約，隨緣，十年磨一劍都未遲

睇你既reply就知你頭腦真係簡單，個reply咪就係樓主我串鳩你囉，又話無興趣同我口交

睇下你點樣肉酸落去嘛

使唔使即刻自己正評呀

話走又唔走
係到賴死都唔知博咩

不如樓主同健美撚book場打返鋪啦

廢老唔撚好學人上連登啦

咁你係咪唔撚識講唔該呀
老奉要比你撞鳩要讓路架？你老母有冇教你講唔該借借呀

你睇佢話走又賴死咁小事都做唔到就知佢現實係幾咁賴皮吹水狗啦，面皮幾尺厚既人輸左都唔會認數

有d人就係咁撚唯我獨尊我就特登唔撚讓佢
皇帝呀？佢要行其他人要有自覺讓路

好撚威咩
你條柒頭
比著係大隻佬 你聲都唔敢出啦
上黎係到扮勁

算鳩數啦你

男人老狗牛高馬大捉人字蝨，
之後畀個健美先生撚兩撚就利申自己傷過人同身高體重，成個爛仔咁
而家又屌鳩人態度差

睇死你老咗就會變咗啲得正門口阻住人落車嘅廢中廢老，唔夠人揪都要開口埋口就屌人老母

希望到時唔會見到你上頭條

算鳩數你就躝返出去啦

睇reply以為你識我

詞窮駁唔到？

你仲好意思話人四肢發達頭腦簡單
利申自己傷過人係唔同啲

係呀我詞窮啦，你贏左啦
咁你躝得未呀？

咪話左唔應你d轉移話題撚
我無睇user name回錯左姐
無下次，梳牙

見你射到一地都係忍唔住口講多兩句
講埋就block

傷過人同無禮貌係咪掛鉤？
我打人既前因後果係點又唔知
打過人就唔可以屌鳩人態度差？

金鐘連登仔.jpg

祝樓主身體健康，日日屌大波妹

痴線,我洗唔洗出街全天侯scan住有無阻到人呀?
見過有個女人係街比人撞,佢係個袋拎把界刀出黎揮空劃左幾下
祝撞人既仆街有日撞著個痴線既比佢用刀捅
比刀捅中內臟幾大隻都收皮

皇你老母道

我呢個係問題，答就得

我都試過
不過我冇出聲屌柒佢

見個廢老好霸度咁逼開一兩個人落車
咁啱我企門口
整實隻手一野送隻雞翼俾佢嘆吓
聽到佢食得好津津有味，喺後面「shu....shuu....」聲咁叫痛

唔回應

見你走住嚟屌都係忍唔住口講多兩句
講岀嚟純粹係想其他巴打唔好學你啲支那式打飛機精神勝利大法

同埋唔好自己戇鳩鳩將我嘅論點炒埋一碟就當駁咗我

1. 傷過人當然唔係問題，但係你上網同人嘈嘈下，屌鳩阿健美撚四肢發達，同時又show off自己嘅案底cv，我覺得你都係半斤八両啫 畀個疑似假膠撚兩撚，你啲爛仔格就岀哂嚟

2. 你人身攻擊其他人係四肢發達同廢鳩就得，我純粹話你打得令人有誤會，最多搭埋個“屌”字，你就屌鳩我態度差

其實我係絕對buy你做法；而我提岀有其他人都誤會咗你意思，目的只係希望你下次岀post可以打得清楚少少啫，因為呢度大把人落車都會撞鳩啲唔識先落後上嘅人，包括我

結論：樓主係雙重標準撚嚟，公字都係佢贏，仲識block人
樓主已成此post最大贏家

可能你行緊路睇post，咁啱睇到某啲字令你產生某個assumption咁睇post

我喺office睇就無誤會樓主意思，基本上睇回覆，誤會嘅人唔多

樓主邊到玩mma 想學

我估巴打你都係覆緊全個post得佢一個唔明果條友
條友仲離題過健美撚,咪理佢啦
明明得佢一條友誤會係月台仲要拖6樓落水
呢d咁既人一係想拉開話題保廢老,一係真係弱智架

真係唔想應 撚
再有咩睇唔明，好大隻既，你地自己出去開個post圍爐格劍啦

我係想屌柒香港班無禮貌既廢老而已

巴打你好厚道，唔係多與少，根本係得佢一個之嘛

屌得好

打獲佢啦 仲同佢講

巴打之前係咪開過post係戲院屌人？

坐咗5-8年啱先出返嚟？
定5-8年無出過街

係咪覺得自己好幽默

老老實實，

“架車埋站，佢要落車”

開post佢只得呢句交代事件起因，
如果唔睇埋樓主之後嘅reply，點知樓主喺車廂入面定月台度？

畀少少質素啦，都唔係講道理嘅，純粹係喺度誅心同謾罵

點解成鳩日有炒車事件？就係多得你班樓主講乜就照單全收、唔會用腦思考下先嘅人

唔係因為我行緊路
係因為我成日九龍塘站同太子站上落車，
成日落車嗰下喺月台度撞到啲唔識先落後上嘅柒頭啊

係支那閪香港人男女老幼都有啊

唔搞清楚啲字眼點掂？

你係5-8年無出街定聾左

唔好再覺得香港人好好禮貌啦
根本同大陸狗一樣咁仆街

同你講有其他人睇唔明，話埋你知係幾樓，你就話我拖人落水

係嘅，拖人落水唔計
同你講道理就求其砌鳩我off topic，就岀大絕block鳩我，樓主你真係點都贏

係有好多香港人無咩禮貌，但仲有好多人好好禮貌，你真係誇張左d

香港無禮貌都係廢老多
後生真係唔多見有

架車埋站，佢要落車
屌佢老味唔出聲不停撞開d人
撞到我我就頂撚實佢

佢：講咩老母呀⋯⋯（愈講愈細聲，擰轉頭落車）

其實真係得你唔明

直接block，又係啲五毛踩港手法
日撚日都聽到唔該同我講5－8年無聽過，收皮啦

條廢老肯定蝗嚟

呢句你就更加唔好提，我本身都唔想講

就係呢句
搞到我誤會樓主冇讓個廢老落車先，就自己上咗車，塞住咗要落車嘅人

真係唔好再盲撐，唔該
打多幾粒字，但係件事就清楚返好多，少啲炒車，真係咁難明？

咁都可以有人屈我做5毛 自我中心到呢...
如果我係5毛, 我打大陸狗依個字 重會唔會有錢收?

後生係指咩先 中學生我都未見過有講呀
我做服務業, 一日見既人多不勝數
琴日我提完個女仔個書包開左, 佢都無講唔該, 應都唔應你

我SUGGEST你出多D街, 唔好再活係自己既世界
幻想人地係乜係乜, 睇下醫生啦

明明樓主都無理你,反而你就死撐完一個又一個巴打
可以講到人盲撐樓主

多人話你錯就拖晒成個連登落水,話人盲撐
大家都唔係朋友,只係網友,只係睇文字回覆
唔識大家既背景,點解要盲撐樓主?仲可以講到眾人皆醉你獨醒話大家炒車

講埋6樓,6樓既回覆佢只係屌樓主阻住人落車
係車上面一樣可以阻住人落車架喎
無一個字睇到佢誤會樓主係月台阻住人落車
咁就慘被你拖埋落水一齊柒

好樣衰呀

我冇話你哋炒車
我係話以前啲炒車事件就係因為大家冇問清楚就信足十成，所以先屌樓主講得唔夠清楚，don't speak your words through my mouth

6樓嘅岀現咪就係另一個誤會囉，樓主打得唔夠清楚啊
講到尾其實就係你哋先入為主，見到屌廢老呢啲字眼就執到寶咁，忽略咗可能發生嘅情況

Btw樓主講到自己咁勇武，但係唔夠我講就block我，但係又會陰啲陰啲咁喺人哋reply串下我咁
呢種鴕鳥應該都只係網上勇武

你係抵block,講到依加都仲要覺得自己拖6樓落水無錯
你繼續活係自己世界啦
block人分兩種,一係夾住條尾走,一係唔同個精神病患者嘈
講到呢到,我諗你一定認為樓主係前者
不過好多人都睇到你後者

同埋我唔覺6樓係誤會左囉,佢似係假膠愛唱反調咁解

所以話盲撐撚係有樣睇
同你講道理，你就喺度人身攻擊；
畀埋例子你，你就話我拖人落水

你得呢啲貨仔就不如藏拙啦好唔好？

係啊對唔住我都係假膠 認真你就輸了

對住廢老我通常講係咪老母死左就唔洗講家教

責責跳

巧威威

上次係街見到個巴士佬屌7個輪倚呀婆
話佢想點就出聲啦 要人地估 馮指架?
呀婆冇出聲多謝又冇句咁用塊板上車

成條街陰陰咀笑

睇你不停解畫就知邊個先係最認真果個啦
你既就係道理,人地既就係盲撐丫嘛
明架啦,夠鐘食藥啦

選擇性失明唔叫盲撐叫乜？
係啦係啦認真我就輸了，反正你同樓主都process唔到高階少少嘅討論

lm

係 最憎d撚樣搭左十幾年地鐵！到站落車都唔識望下隔離左右有冇人要落車讓下人落 又要企係門口阻鳩住 通常我都鳩撞出門口 理撚得你塞住出囗

肯定係啦

我係！醒目就自己醒水啦 企係門口阻鳩住曬食屎啦

點解咁多人誤解咗樓主企月台頂住人?
話明坐地鐵
唔係上地鐵喎

咩呀,得1個人誤會之嘛

屌得好
有啲撚屌真係唔屌唔得
之前試過落車
一路講唔好意思唔該借借
個個都讓
有個廢中扮撚晒獨特唔撚讓
我再好聲好氣講多次
跟住佢就鬧鳩我
「想落車就提早幾個站行出黎啦」
嬲撚到我
個時咁比佢阻一阻搞到我差啲落唔到車
我唯有撞開佢走住黎屌鳩佢痴撚線
所以大家遇到啲撚人千萬唔好縱容佢地

樓主俾人屌到潛咗水？

門口位行出去有幾難🤦🏻‍♂️

點解你唔大聲叫廢老行 既然你都係想行

咪戇鳩啦，本身扶手電梯唔應該行
人地唔行咪唔行囉，左行右企只係約定俗成

鬧得好！